點解湖北俾成個政府同全國人杯葛都唔起義獨立？

劉皇叔上身？

有冇見過狗會反咬主人?

一早就全城軍管啦，十幾萬老解啊。

獨立左口罩都唔寄俾你，武漢廢墟咁唔痴人邊搞得掂

奴隸就係奴隸 國歌越唱得多就越唔敢反抗

未到死嘛 過多一兩個月如果唔派定心丸可能會

支那人垃圾囉

你都識講比人杯緊 佢地依加係全國公敵
老解已經入曬城 入面武力制壓殺左人都可以大條道理話病死左姐

我想知係唔係用菜刀起義？

國際戰線：求國際封鎖香港

Solomon出聲

因為死淨唔夠一半未死都走左

佢地想盡辦法逃離家園
而唔係保衛家園

湖北總共5000萬人 一人一啖口水都浸死班老解

唔係 好似你咁口頭勇頭對準自己人就得

起來 不願做奴隸的人民？

老解都奶左野

湖北佬係你自己人，唔係我自己人

佢哋咁樣做其他各省既人一定會幫手消滅湖北人，而家湖北人已經成過街老鼠，佢地係咪想同20個省成敵？

宜家真係一人一淡口水都得
人體化武

喺地獄獨立咗